各有車巴絲準備Dunkirk

機場巴絲要開始防守補給線
唔好守接機大堂
唔好俾狗截斷T1 T2
諗定方法拆停車塲閘俾車走